官塘狗竇有救護車出黎

push

What is this unit? SSU...
Seems Special woh.

SSU
Special Support Unit

喺正常救護車篇制以外嘅支援隊伍
邊度有大件事需要就deploy去邊

推

Ok. Do they support police especially?

不是，例如放煙花會擺，年宵工展會會擺唔同地方